[紅色左膠警報]小心大量三毛左膠將和理非神聖化

呢期好多左膠襯呢段和平時期出黎宣揚佢地D表現藝術有用論
日日教你地幻想唱歌跳舞就可以搞冧政府

搞清楚我地承認呢段時間唔適合衝唔代表武力冇用
你地D表現藝術可以一時用黎集氣唔代表你可以用呢D黎撤回法案
有D會話用武力衝擊會招黎唔成比例既暴力相反玩表現藝術就可以和平抗爭
咁係因為你地D和平抗爭對佢地冇威脅
係你地根本唔直得去打
相反對武力衝擊要打得咁狠係因為我地確實威脅到佢地既運作

而家既氣氛就係雨傘十一前後一樣
放班左膠出黎膠化你地既鬥爭意志
妄想玩下D行為藝術就可以改變政府
然後係關鍵時刻突擊表決
你地先攬住件藝術品如夢初醒諗起應該要去衝下
個時差佬將你地一網打盡
到你地比人判返十碌八碌個陣先發現自己又比左膠玩左

呢招對你地香港人真係萬試萬靈
你估你地仲有幾多次機會吸收教訓

推